我好想請過百香港廢老去東京試坐山手線

下午六點去坐

香港班廢老咁厚面皮，邊會排隊
一定又靜靜雞係後面攝入去
唔好搞到人地啦

若要探險

應該帶佢地平日朝早坐下東京地下鐵東西線
試下咩叫做「迫」